楊明係死湖狗

東張閪望

正路 應該係跟LBK轉會

仲睇tvb

東張西望係黃

who

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Tvb都係黃

楊明都係黃